..:Configurar AMbiente:..


1.Fazer download dos webdrivers e setar os arquivos descompactados na pasta de scripts(path)
1.1Chromedriver (Google Chrome): https://chromedriver.chromium.org/downloads (verificar versão do Chrome e fazer download da compatível)

2.Baixar e instalar o VS code (Ferramenta utilizada no desenvolvimento)
2.2Instalar as bibliotecas no vscode:
-Cucumber (Gherkin) Full Support
-Snippets and Syntax Highlight for Gherkin (Cucumber)
-Ruby
-vscode-icons

3.baixar e instalar o ruby
3.3versão utilizada: Ruby+Devkit 2.6.6-1 (x64)

4.Instalar o bundler
4.4executar o comando no cmd : gem bundler install

(Eu utilizei a ferramenta CMDER para executar os comandos)

..::Execução do projeto::..

Abrir a pasta do projeto no cmd;
(O meu projeto estava no C:, então, executei o comando: cd c:/ruby)

Executar o comando 'cucumber' no cmd;

